{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019938",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/kotelo/GM0023010529970/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Short Tweed Jacket - lemon"
    },
    "text": "ブランドのkoteloのツイードジャケットはサムスン物産ファッション部門で製造された製品です。 商品番号はSS23 / WE3111T13EMIROGLIO LANAです。 イタリアの生地で製作され品質に優れ、クラシックでクリーンな外観に短い丈で軽快さを加えた魅力的なアイテムです。 さらに洗練されたムードを演出するためにWE3121T25 long tweed pantsと一緒にコーディネートできます。 素材は表地は綿68%、レーヨン25%、ナイロン7%、裏地はポリエステル100%で構成されています。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングしてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このツイードジャケットはどのブランドの製品ですか？",
            "answer": "koteloのツイードジャケットです。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットはどこで製造されましたか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / WE3111T13EMIROGLIO LANAです。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "イタリアの生地で製作され、品質に優れ、クラシックでクリーンな外観に短い丈で軽快さを加えた魅力的なアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットは他のアイテムと一緒にコーディネートできますか？",
            "answer": "はい、WE3121T25 long tweed pantsと一緒にコーディネートできます。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットの素材は何ですか？",
            "answer": "表地は綿68%、レーヨン25%、ナイロン7%、裏地はポリエステル100%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットの洗濯方法はどうなっていますか？",
            "answer": "必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットをドライクリーニングする際の注意点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は、外してドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットは水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このツイードジャケットの裏地についての注意点はありますか？",
            "answer": "裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 535
    }
}